支那賤婦襲國泰空姐 試圖違返保釋條件離港 裁判官准續保

【本報訊】支那女乘客上月乘坐國泰航機由曼谷回港，其間涉嫌推撞一名空姐及踢傷對方左腳，被控普通襲擊罪。案件昨在西九龍法院再提堂，辯方申請押後答辯，待與律政司商討以其他方式處理案件。裁判官批准押後至9月25日再訊，准她繼續保釋。

申改保釋條件被拒

女乘客早前獲准保釋但不可離港，惟她曾試圖離港，在關口遭截獲押上法庭後解釋是想回大陸探望病父，她昨申請更改保釋條件但被拒。

被告劉曉曉（34歲）報稱從事廣告業，控罪指她於上月14日在航機上襲擊女子阮亦雯（29歲）。據了解，劉因收拾餐盤問題而與阮發生爭執，繼而有肢體碰撞。

案件編號：WKCC3496/17

好恐怖